在場各位女人唔該入一入嚟

明明大家脾氣都係咁硬
大家都有缺點
口口聲聲話為關係好 想行遠啲
最尾都係得我地男人作出改變
有時頂唔順你地覺得太chur
想分開下或者反應冷淡啲
又係你地女人叫唔好分手
好喇過兩個月到你地有新圈子新目標
又可以一腳踢開我地架喎
分手之後又話唔捨得又話想做朋友
到幾個月之後問吓你過成點又真係當你契弟架喎

係真係可以自私同善變到仆街
其實你地都唔會輸架啦
可唔可以解釋吓”女人感情上係特別脆弱”係脆係邊

利申 係以偏概全 因為我就嚟比你地玩到痴線

分手後
女: 喊兩日=好堅強
傷兩年=重感情

男: 墮落兩年=廢柴 冇志氣 放唔低

乜撚野

唔好問男既傷兩日係咩
因為我真係未見過男人淨係會傷兩日

佳村はるか

講野啊 有冇人答我啊

感情啲人去晒邊

我自問24孝女朋友
無逼佢做唔想做既野
唔想氹我 唔洗氹
唔想見面 唔洗見
唔想送我番屋企 唔洗送
你講乜 我都唔會駁你 當你大帝 你仲想我點